SABATHIER Andy
02/11/2000
BAC S option ISN ( Jean Perrin)
Bréançon 20 min, voiture
J'aime bien le développement et comprendre comment marche un ordinateur 
Je voudrais avoir un bon niveau en développement et un bon métier
Je travaille environ 1h par soir
Je suis concentré  1h à 2h ensuite j'ai besoin de pause
je travaille seul mais je suis capable de demander de l'aide



